波台咁多弱智同白卡仔，其實呢班人點生存？

咪比負評
負評=承認

連登係一個正常人玩輸線好嘅地方